半夜鄰居有噪音 如何解決

屌你老母三更半夜大大聲喺度講嘢，屌柒佢又冇用，管理處又唔做嘢，點樣搞掂呢啲撚樣

屌你老母死廢中

想掉佢雞蛋又唔知邊個單位